---
title: Liputan Khusus Kunjungan ke LP Biak-Papua
date: 2012-02-02
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_02_2012_ALDP_Liputan_Khusus_Tapol_Biak.JPG](/uploads/200px-Februari_02_2012_ALDP_Liputan_Khusus_Tapol_Biak.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Kunjungan ke LP Biak-Papua

**Lokasi** : LP Biak-Papua

**Alamat** : Biak

**Jam** : kunjungan selama 2 hari

**Hadir** : 
* Kepala LP Biak
* Corry Silpa SH (ALDP)
* Anum Siregar, SH (ALDP)
* Tahanan Politik kasus Wamena

**Ringkasan** : 
* Mengunjungi dan melakukan pertemuan dengan KALAPAS Biak
* Mengecek situasi tahanan politik sekaligus melakukan diskusi dengan para tahanan tersebut
* Update situasi terkini tahanan politik sebagai upaya proses advokasi tapol Papua
* Berita selengkapnya dapat di lihat di [sini](http://www.aldepe.com/2012/02/kalapas-biak-mencoba-membangun_07.html)
